彭嘉明有第二件重要事同大家宣佈

各位公司千其唔好請理大學生啊
佢地全部都係暴徒黎
成班人都弱智on9, 用暴力解決問題

大家一定要齊心唔好請理大學生,
令佢地無錢食飯訓街乞食

公司如果不幸有理大畢業員工, 請即補錢炒左佢地, 以表抗暴決心

曲到直

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。